[黃金週x動森 | 登記做選民] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (313)

選民登記5月2日截止
● 登記表格：
● 登記方法
將選民登記表格連同住址證明（更改住址亦適用）送交選舉事務處，包括：
1. 郵寄到九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓
2. 或傳真至2891 1180
3. 或掃描表格後電郵至form@
4. 或掃描表格後上載至選舉事務處電子表格上載平台
詳情可瀏覽：
via [/quote]

--------------------------------------------------------

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

活動announcement:

老闆留名

留名

立刻解散警隊巴打，開咗島可以入黎換卡

戰隊留名

想講琴晚爆閃無save

再見了

咁鬼多

係fb見到有人賣1機票/1金礦 1朵藍玫瑰
仲要5朵起
下面有3xx個留言 cls

咁得意都俾佢走

老闆發達

尋日朝早有人入黎想賣2機票一朵

LM

撞性格

如果你知邊個入黎住你會仲傷心

Sorry等我一陣
去緊優巴到學鑄鐵長椅

純貓

唔好講係傑克

癡線，人生贏家

慢慢，唔急既

冰莎

唔知5.1勞動節個maze
走左可唔可以再去玩

熊大叔

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

No

哇 今舖我仲唔發達

可惜唔係，重口味野黎

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

老闆我拎得糧嫁喇！

然然來了 有無人需要

老闆賣唔賣花

奶牆多你買唔買真lisa
佢地全要假

@奶醬多 請入豆腐島

奶牆多

醬

邊個玩奶牆？

呢個要mark低

戰隊在

藍玫數量0->6
連登有愛

我奶地多

服務處維修係咪無得玩51

推測聽日會比返機票你
到7號都仲可以玩

你都係返去瞓多陣喇

唔瞓啦

入豆腐場

原來係咁 以為得一日

不推文喎ching

老闆花花只送淋花仙子不賣

嚟

王妃
三鐵係咪等你安排再擇日 咁我今晚出街

拎得

瞓醒留名

差唔多肚餓
準備去黃店食brunch/lunch未？

？有改期？

老闆癲

藍色係咪橙加紫？我連紫都種唔到

bf島

駱駝賣雲上地

watsons而家仲算唔算

種藍等啲花王教你
但普通紫色白白就會出架喎

小店比誠哥更加需要支持

食緊早餐即刻開機

唔執島換嚟嘅

對佢咁好都走

個勞動節event幾得意

第6個島民嚟咗

無得再睇佢剃豬毛了

今日係取消咗邊場？

51活動係唔係解一次拎左個箱就完 之後都係得卷有得拎 見個活動去到7號

全島得一朵紫 琴日突登執咗個位全白玫瑰都無出過

炸得太勁搞唔掂？
咁我做觀眾果場是咪都改
咁我今晚早啲訓

種子白玫先會出
你有無撈亂二代垃圾白玫？
佢哋唔識生紫的

宜家過黎

商店白就會出。生出黎d白剷走佢

搵朋友幫你淋花花會生多啲花 咁就快啲出異色 但種藍好複雜你自己research下種花基因學先

咁好大機會係 諗住唔洗咁講究

好運到咁

nice蟹

尋晚得頭場搞得成?

咁你起哂出黎種過都得了

砍掉重練

我撳過入條link 幾次，但完全睇唔明

做花王唔係咁易

所以我唔會做花王

見到佢咁 我有啲驚

我係一個壞左嘅人

每朝訓醒多一種驚喜係好既

又話寄diy嘅 你傷我心

我朋友講咗四、五次我都唔明feel到佢想斬我

離妹早

我而家都有堆花花係度種
但佛系 都出左紫三色堇

早晨

為咗藍玫瑰 值得嘅

有冇睇過小弟打嘅文

岩呀每日訓醒第一時間去睇下d花有冇生到

想睇 可唔可以分享下

仆街啦 我整唔見左

茅問題

你又做咩咁nice

第6隻機率其實係比外島易中小潤好多
第6隻必定自戀，已經filter 走左大部份動物

係咪即係我做觀眾果場
我星期六日都夜歸咁要再搵人做觀眾

笑死有人買畫都唔夠錢
可能真係49萬8一副

sorry 我幫你整 直到你拎得番好無

岩呀 琴日淋到成3點
差小小諗住唔訓直接等到5點睇下有咩花
後尾決定訓 起身睇嗰下好有驚喜

原來係咁
印象中熊戰士係我第六隻

我聽日都有高級商店啦！

咁整一打俾我壓袋先

個南島有菇啦終於

nice開

我之前好小追post 你打咩文呀？

睇咩
見到你果句 但已經走緊

鈴蘭換菇菇

我整完你開島？

朋友 不推文

你琴晚玩到幾點

3點掛

要呀!!!

老闆出糧派花了！
請各位曾經幫過我的淋花小仙子申請咗BF先
申請咗/完再pm我
我會俾密碼你入島
如果最後有剩
之後會出文派街坊
本店藍玫瑰只送不賣

屌你認真不如搵下diy

有d卡任執，不過你一支箭咁就走咗

老闆 你做爛市

又屌我 琴日鬧我唔夠？

得幾朵藍玫

你都鬧唔少 super!

南半開始生菇了

白玫種子自己入嚟 開咗好友島

我好似唔小心放左係游絲個島

值呢個價咩

Sosad
成日去人地島交換卡 換完都唔好意思留低行下
驚阻到人

點知佢

咁等佢上水先

南半係點先生菇 好耐冇開返個南半球ac

優巴召喚
我唔記得咗

唔係一樣5星島岀咩？

唔知啊
唔識

好過睇excel 但都要d時間去消化
好勁呀ching

唔係 二星島有菇出

你唔記得喇
我推廣緊藍玫瑰公廁計劃！

奇文共賞

屌！雜草換菇菇了

努力發奮向上

想問少少野

橙玫個ss點黎架

夢幻之花
公廁花

最有愛心多好野

越多野越有圓份

真係好多minions

如果你地要菇 我一陣轉ac開南半
但應該會太低星冇稀有菇

一張機票=一粒愛心

我臨瞓行咗個圈 好似得一舊

excel

我地轉場去游度 到5點

重點錯哂

少到咁

佢係好奇點解B變S

仲有隻月兔bb

玩眼力遊戲？

今日有第一朵鈴蘭
想問下係咪可以放埋係其他雜交緊嘅花隔離
會提高d雜交成功率
定係鈴蘭其實冇咩用

我返緊工 會唔會留比我

梗係會

換衫出街食黃店
食幾餐食到夜晚先返
勿念，一齊出街食黃店

粒u

琴晚嗰場係咪今晚呀

係呀 唔明點解多左個s gene
等我再研究下先

黃店外賣ready

唔夠100蚊

啱啱嗌咗一舊水

我有張藍色嘅有冇興趣？

自從轉咗金牛座之後
許過三晚願
全部都係執細星
一粒大星，一粒金牛都無
做乜野事蝦我

頭先有個巴打話可以俾位牧羊座我
巴打404唔好意思我miss 左你既回覆！
我開左島啦

呢幾日啲單夾埋多過一百蚊就可以參加
食多幾餐就夠一百蚊架啦

你個埸開咗光 今日有一粒大

原來可以夾單㗎好彩留咗張45蚊

手誤
係B黎

係
唔同鋪頭 唔同日子都可以夾

喂一陣人地以為我地夾好左

我自己係用開B
但係你地用S
我就返你地
但係依個唔記得改

公平咩

原來係咁 我一開始以為係每一張都要過100
我會踴躍參加㗎喇

我哋冇夾過㗎

全日黃店大行動

無錯
係唔需要每張都過一百蚊
放心每日去十間黃店買外賣

有無黃店賣amiibo卡

金牛之後好運左 有次行過人地到許左幾次就2粒大星

勞動節個外島有乜特別？要拎乜去好

唔知有冇隱藏運勢
生日果個月特別好運果啲

我好似有兩set金牛

@豆腐 我啱啱買個幅叫咩

4月頭又唔覺好運 一堆細星碎

日日賊船都唔嚟
一嚟就四樣野都係假野

琴日仲特登買夠$100

我都係

滿足大家想買假野既心情

我仲未有船

我隻太平

你有冇牧羊座可唔可以用金牛交換？

Lm

一路以為要買滿$100尋日仲買咗個二人餐食到嘔

我都唔記得

我陣間會刷到佢

你一個人食二人餐

大佬

原來get錯嘅唔只我一個

我尋日都以為要一單夠一舊水

去豆腐到願
我拎左三粒大星..

--------------------------------------------------------

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

活動登記連結 & FAQ (開放時間為 1 - 4 May):

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

活動announcement:

[/quote]

個個都以為要一單過100

係好彩嗌咗外賣

話左比鯊巴知叫佢強調多次先

即刻收到通知今日可以食輕鬆啲啦

後尾check返details先知可以夾單
其實details都講得清楚既

fb grp 真係成日好多奇文共賞

我重一直忍手唔接收巴絲們無私嘅藍玫瑰
就係想靠自己努力種

可以夾單 可以夾單
唔洗一單夠 $100

笑死

最佳活動提議仲唔係我拎

講笑

MK龍黎左

推下呢個冇夾好但勁似夾定左嘅Q&A先

頭先話送比你 但加完你無開場

開左！

我都執到兩粒大

自推 到現時得兩人領取 一人預留
藍玫係咪已成公廁無人要了

仲有冇得學

英雄裝差邊隻色既戰士？

我都開始量產緊 今日未睇指數幾多

我要

你同游一齊做藍色啦

咁咪撞咗(??)

替更

輪班其他色都好似有多過1個

OK

有男女裝

你黃左

睇pm密碼

得銀有..琴日銀唔出現比人頂左

好重要俾我講多次

可以夾單夾唔同日子

替更銀

我好快得番一隻河馬..

唔同粉紅兔傾計 直到個泡轉去河馬到

岩岩PM埋右

得9000蚊利息
慘過比乞衣

真出街食黃店了
記得留單
啲禮物咁吸引一定要參加

雖然我好似冇得參加

可以咁嘅咩

轉去藍兔到

元朗黃店真係好撚高質

買咗藍戰士既衫衫了

無頭盔我屌

我叫兩個餐自己食

河馬島唔可以冇河馬

跟住又去返粉兔到

跟住音音

之後唔小心撳錯叫佢走

點食得落

對唔住 我發雞盲

然後上嚟求救

熊寶貝教緊玫瑰床鋪有無人想學
好開心佢著我送嘅衫、掛牆嗰兩套都係我送，又用我送嘅遮同杯

搵人接走

四子係藍戰士?

最後派彩河馬大團圓結局

係

河馬島傳說依舊 super

認住我係老闆

河馬成為最後贏家 得到陳巴嘅獨愛

你班友仔

無事 個島無炸到

逼害

鞋呢???

你制服都唔齊

間店無出比我買我都無計

係咪英雄安全帽？我可以寄比你

老闆我要一枝得唔得

我都係一開始以為係夾唔同但超過100嘅單

想學呀，可以加友嗎～？
5517-4453-6898

安全帽 帶咗真係會安全啲？

我係紅戰士隊長 我比鞋你

四子我寄對鞋比你

南半生菇了

嚟啦

想睇

南半既朋友翻黎了

game入面應該有計防禦力？

幾時開島比我地採菇

老闆, 綠戰士留名

多謝各位戰士們相贈

採菇
雖然唔知有咩用

冇幾棵樹
生得3粒

去到後面嗰啲 已經唔再X了

好似有菇diy?

我係人x 講完唔知係自己

菇係咪公廁..差D用鈴蘭換左

暫時見到一兩粒 唔多 但唔洗換囉

event嘢多數公廁

9號莉莉安又生日
咁多動物5月生日
成島金牛

開島啦 拎菇阿

阿菇

收到

送粒菇比佢

觀眾記得寫好份report

得3粒都要搶
冇陰公呀

已申請bf

開島

笑咗

種返2粒竹比你啦最多

聽日終於升商店
星期六升唔會影響賣菜

去搬d樹返種先

我有樹喎

替更藍戰士報到

今次有冇得負分

放你入黎就唔止會多左樹

有無人有新7step 藍玫果個方法搵唔到

我唔恰你，我恰離妹姐

未聽

你比我丫

點解 我都無恰你

我哋黎幫你種樹

幫雜妹種

負分之鬼

負分傳說

要講最有特色既一定係廁所

你有無掘走我地戰隊個5粒星！

你唔係已經去永尾2隻橙咩

捐過野都冇得玩？

有 做咩要係我個島搞

唔係
因為佢惡姐

想換其他色既旋轉咖啡杯
我有藍色圈，想換紅色圈既款

呢個?

War，同伴們assemble

有冇高架大頭菜可以畀我放

粉紅戰士到達

藍戰士

我有右上呀，現貨互換？

del fd!!

想問白戰士 你套制服得未

早晨 準備刷鄰居

好，我都有現貨
麻煩你開島比我

我寄哂比佢啦

目標係咩

吾巧

我去其他島搞集合儀式

目標係 順我眼

重以為冰莎要走

等睇直播

好，麻煩你陣間開島比我
我同另一位絲打交收先

我係咪中左 bugs見到狐狸第一次之後就冇見過
博物館都擴展埋
但狐狸船我一次都見唔到

但你想恰我

集氣

預咗幾多張

因為你會俾人屌返轉頭

怕醜仔留名

You're not alone

冰莎唔好咩

走唔會留既程度

早知入黎聽

未聽過

啱啱起身

add jor未？5517 4453 6898

如果有十一個島民 我會考慮下佢

阿姐把聲

其實我分唔到

下次你都要開咪

順眼應該無呢到啲人刷得咁顛掛

小圈子
我一把聲都未聽過

好野揀左動森啦係咪

陳巴開唔開場

聽完你地先
再扮瞓斷線

無乜點聽到 呃我入黎

剩係S+先順眼

成班小圈子

15 仲有哩數

唔係 只係改晏咗

笑死 我仲未認得哂S+

話說個app用緊voice chat個時
一轉去lihkg app就斷左
有無人都係咁

淨係傑克先順眼

小睫

好人巴你地聲下次再開囉

會呀

睫b我搞唔掂

點解 我露營又黎猩猩

真係好垃圾
想覆個whatsapp又斷

用局住用雙視窗hold住

開左，我名su字頭

呢個好似9steps

你搞錯風間同我把聲

S+喎

天意
要左佢啦

你呢

啱啱行開咗已開已加h字頭名
方便嘅話幫手淋個花

你又係？

唔追傑克啦
一出去撞到就收

放sw我加你

呢到大把人係

好想有露營...

開島種樹啦喂

我未聽過呀頂你

Bugs?

個營唔見左

係咁追擊我

有冇人有大量白玫瑰 粉紅玫瑰唔要可以俾我
可以幫手淋花

太高lv我頂唔順

同妹一樣隨機架

白玫瑰唔係商店買？

你嚟拎白玫瑰

你爆島

我尋日掉曬

得番幾朵幫唔到你

想要現成

刷空空啦

留名比錯廢白2代

之前日日黑洞一堆

食完未

Yeah

食埋飯先我仲煮緊

我都諗緊呢樣

你又啱

無執過

我要黎裝飾 廢都無所謂

仲.....煮緊

其實本身得三個人係你地唔知我開左島

1. 羅迪歐
我嚇撚到即走

D 新花王唔識.拎左伏野又要重種
屌你老母廢橙

都應該唔係呢個，9step改良版黎 我搵下先 唔該哂

點解可以咁慢 我已經黃店外賣仲食埋

我聽阿姐把聲夠

煮左成個鐘啦你

大量紫1，2 打亂種紫玫瑰有無人要

你都識講外賣

排緊隊既時間 小睫提提你記得Check下自己登記左做選民未 未既就襯排緊隊既時候望下相關資訊喇

依到可以 Check 下自己登記左做選民未

選民資料網上查閱系統

好我都係收一收皮先

黃店外賣等好撚耐

開咗 淨係淋門口藍玫得

你開島我入黎屌9你

今朝試過連續2場都係佢

煮完餸 唔記得咗煲飯

咁快

開島重要比人屌

新手想問，見到狐利嘅話係咪建議一定要買畫？同佢買係唔係唯一入手畫嘅方法？
感謝回答
另外，有冇人想要竹花瓶DIY？有居民教緊

好事嚟

唔洗咁客氣 幫你淋晒都得

笑撚死

早幾日嚟咗綿綿

啲紫同綠菊花多到就黎想掉了
一晚爆到冇空位

對眼

2. 艾德豪
好得意 但又係gym撚 仲諗緊

你都係去瞓喇

死懶鬼開緊比你入

即到

點解
仲想聽

你瞓左之後 我好慘

見到有船有就買
佢唔係日日嚟

我一早見到但唔敢衝入黎

我好精神㗎

帶d廢白種係隔離

我白撞架 唔係一定帶多幾把剷

完事喇

戇鳩肥絲爆哂袋入黎鏟花

你確定你真係

如果有人幫我整2個白色貝殼噴泉就好喇

你幫手黑洞??

開心咩你

未呀 差最後變種紅 但有10棵白2 唔想再養

要

我可以喎

@善巴

幫手埋化石

笑鳩你都幾開心

帶埋DIY比我喇

璃妹比人蝦

恭喜你終於得到連登女神

要咩料

佢戇鳩唔係扮

你女神啊 肥絲

我以前都唔信
而家信了

有冇人想學石獅子??
順手淋下花

5扇貝殼 3石

Btw係 貝殼噴泉無白色貝殼噴泉

考慮下

5月釣新魚先 有無人黎釣鬼頭刀

閂閘先

佢仲同我玩遊戲
玩估卡牌

一早釣左 我碼頭魚黎架

做咩唔入呀傻豬

唔敢嘛

無扇貝 我儲下先唔該囇

想學呀

本身已經加左frd, 開左朋友島

正正子

釣唔到..

387，仲有冇人未賣晒啲大頭菜急住要放

飯前一刷

我成日見人開場就入

巴打島咩名

逃生門

點解你咁多動物走我淨係走過一隻

好餓

啱啱買完黃店外賣

me2
試下用冷對待睇佢地走唔走

笑左出黎

好過癮

想佢走嗰啲趕咗好耐都唔走
唔想佢嗰啲走就話 雖然最後都肯留低

諗好食咩未

對佢好既就話走
真心唔明

準備去食大門

釣極都係垃圾魚

係囉

我4月都未齊

唔係
因為我係打手所以唔玩得

拉面?

阿誠

一係你黎我島 我整比你

打手再推下

最佳Q&A

點解我呀誠唔會咁做

用晒魚糧了..30粒刷唔到碼頭魚,.

今次呢隻想留㗎㩒錯制比佢走咗
但班長死都唔肯走

吉xx

點解你地可以玩得咁勁咁靚，我仲停留係幫 博物館長收齊化石同物種，幫水手搵通訊零件度…

玩左兩日

我4月釣左幾百都無
係前幾日有蘋果運氣加成出左第一條皇帶

想問下係咪一定要手寫名稱落張單因為我淨係影咗相 啲單俾餐廳收咗

冇發光load嘅第二日
利申 整緊礦石埸

呢到好多玩左3,400個小時

食開沾麵

呢度好多都一出game玩 玩左40日, 點同

好可愛

識野
講講下我都想食

點解成個月都冇人走 好想刷居民

好得意呀

Sorry出左街 詳答唔到你
詳細你望一望FAQ 有寫到冇單嘅話點解決
你唔明嘅用channel 入面個問問題嘅google form 再Submit, 睇下搞手會唔會覆到你

可能完全隨機

唔好意思，見到上一個post有巴打有Sanrio poster，我都好想要，想問下有冇人都有，可以借我摸？萬分感謝

新手想請問聲，通常要玩到幾多日先開始變靚同多d花式？而家個島非常單調，好荒蕪

慢慢嚟啦呢隻休閑game嚟嘅

學用不推文先

尋日見有巴絲講講話本官方攻略返左貨
但問孤仔又話未有

單調D自然D休閒D好啊

3. 潔西卡
幾靚 但我唔鐘意粉紅色

2日啫我玩左140個鐘都仲係新手咁

玩#1活動可以加速儲錢同傢俬整靚個島

蘋果係咪又記錯野

我地去夾攻呀蟹

初初玩，覺得幾輕鬆幾正，就入黎睇下玩家們玩成點，點知完全兩個世界黎，想攤搭咀都難

蓬蓬終於送相俾我啦

你拎哂D禮物
你個島都一樣係廢島

好似amiibo嚟

Amazon返左

我個島係叫自然

我有晒 不過無機係手

無乜, 只係日日都送下野, 岩岩送咗件衫俾佢就回禮送相

4. 傳說中嘅玉蘭

你2日進度好難同d40日搭嘴, 但你問野佢地會答你既

釣左隻青蛙

真
我同D老手完全搭唔到嘴

正常, 頭幾日都係咁, 真係要等轉日,起建築物
頭一個月,D 野慢慢開
仲要捉限定魚,蟲, 同搞event 野(好彩五月好似比較得閒)

真正開始係, 起好市政廳,3星評價

早

多謝鼓勵

咁等我搵埋果兩種生物比館長，同沙灘搵埋零件比水手

小睫黎架

例如果D乜鳩野蟹啊之類

佢係我島民，幫佢紮營係隔離

屌你

阿強好撚惡

400hr路過
可以開我嗰荒島俾你睇
會心理平衡啲

你地食野未
我已經食完晏去到第二間鋪頭食甜品

你遲啲方便嘅話可唔可以借我摸？

想收/換化石

睇埋我睇埋我

今日隻隻動物都講緊我儲咗好多哩數
班野想點

老笠

好似摸黎都買唔到

想呃機票

我玩左300個鐘 個島 同果D玩100個鐘既無分別....

我懷疑緊自已係咪同佢地玩緊同一隻GAME

開左GAME 大部份時間都係企係度

游b

個沾麵好鹹喎

玩左300個鐘
同睇YouTube d人話玩左300個鐘
完全唔同樣 覺得自己果個係荒島

黎緊

youtube好多都tt, 點同

絲打我留意咗你好耐
不推文

youtube 要推view數實chur到爆咁整架wor

好似好耐無去你島

豆b

早晨 幾時買pro制

又話今日24做assm

YouTube d 人好多都TT拍片

Sorry
頭先你提完之後果一兩個reply記得
然後又唔記得左

我早更你夜更

早晨 游巴

明明係天使之聲

巴打記得用不推文

一大堆未知紫1定紫2既紫玫瑰有無人要, 無就黑洞啦好阻訂

我都過咗300個鐘 都仲係荒島咁
叫做起晒建築物嘅荒島咁大把

想問amiibo 公仔正價幾錢

我既300個鐘有超過250都無執島

臭河...屌
無新魚

游游

王子好似想要紫色..但佢未起身

MORNING

今日未出過門

咁我擺係度, 今晚無人就黑洞哂佢算

惟有嘗試下做早更

早 獨妹

水入面啲蟲真係好L核突

想問下我的設計有無得多過50格
就快畫曬

新手想問大家有無粘土可以開心share
爭幾粒要起橋

都係
今朝睇左個 已經有個mushroom land

人魚

無錯 就係呢個感覺啦~~

有無人要接受黑橙粉紫玫瑰, 會種係你門口, 每隻色都有d

咁唔緊要啦，唔該你

你開始執未

四葉妹MORNING
你幅草靚靚

你要幾多？

成日想執 搞搞下就做左其他野
去淋下花送下禮物 就過左一日
最後咩都冇執過

我可唔可以要少少紫玫瑰

翻到去睇下有無啦
我都留左好多化石

好似好多我都有

thx剛巴

朋友

比20棵你好唔好 我想清倉

得閒搞下開倉 懶得遂粒望
我勁多

大佬
有呀鋪緊地搬緊屋

有黃金牆diy

宜家一入島仲係空地
種左一堆唔要又懶得清既垃圾花

好啦唔該曬你

我都未 係唔係要開咪了

都好，咁我可以分埋俾frd唔該你
加fc定係直接俾code你？

有有人有墳墓

我過黎拎多少少紫色

你開密碼房, 唔洗fc ,開誰都可以比code我 我比埋其他玫瑰你, 如果仲有位

我望下先

我明
種埋一堆花 但冇frd接收

好似我咁
唔開咪淨係聽

比facebook個班睇到呢句就不得了

開倉call我

我都比佢蝦

朋友你都有？

唔好啊我其他玫瑰都好多我就爭藍紫玫瑰

我搬埋今日 終於搬哂屋
但隻牛奶糖擺錯位要搬多次

我有..你上門拎?

我想要個梁龍胸

你唔識食

我有兩粒比你
劍龍頭 長毛象

出咗但未捨得做住

好呀即開game

靠想像

好呀多謝

咁我放低20棵紫啦

幫我淋花得啦

咪就係

這是不對的

食完唔記得拎單

我返緊工了

thx

爭兩粒

我有成條暴龍

你想要邊粒

我有好多
一陣比啲你

好慘

無問題

等我執間office房陪你

送俾你

我今晚會唔會死

開左

快啲

有梁龍腰 魚龍頭 暴龍頭 鈴木龍身

有咩玩

明明聽落好易掘到嘅骨我硬喺無
黎緊

今晚再直踩日出

12妹早呀

唔介意嘅加咗我先，我而家轉ac開好友島

陣間睇下仲爭邊啲Thanks Dave

你想我快啲_

Thx游b我戀愛了

仲有人敢蝦你

你地個個都咁多骨喺身

放佢入島鍊成

Ready晒一堆機票結果第一下就中貓
我內心係想要傑克/小潤
點算好去定留

幾時dead

要唔要 要我就開島

開咗島

松鼠黎

下隻更好 果斷走

彭花你都唔留會比全個post既人block

Ok已拎

彭花QQ

ok!

為左救你依啲有需要嘅人先唔賣

Blocked

要啦

黑人不嬲惡開

唔係公廁黎咩
之前set amiibo有佢

下次唔好問我地

一下就中
我一百張 條尾都見唔到

牛奶糖玩具熊彭花

仲想喺到玩，已請
傑克下次見

呀媽我得左啦
小潤黎我個島露營呀
而家糾結緊踢邊隻走

聽聞今晚要開咪傾一傾活動

12妹早

渣ya

我會簡自己

踢純B走

比左好多岩既你

我都有啊, 未用

刷完 最後收咗梅麗諾
好得意

Okok 已加

之前唔係話堆貓amiibo炒到好貴咩

食個LUNCH再慢慢執
你唔係要去街咩

你有潤b

唔洗啦

係呀 但有貓貓都唔要

你轉頭開島我地擺低？
我食飯先

如果有我都想

齊咗但可以照黎幫你淋花
黎緊

真心想問，見到下隻更好覺得有伏

我真心答

孟琪嚟咗

好撚樣衰 打咗佢十幾鑊

再唔走 日日走

唔信

唔該曬陳巴

個個想做CONDOM
點知又比豆腐巴撚

同隔離台玩膠佢哋用=伏
反射動作咗

又間睇下差邊啲去做咗花王先
唔該曬巴打

點算好

張奬品圖有啲奇怪
應該係1x神秘禮物

我未齊曬但去咗做花王先

早晨！！

早晨 白戰士！

收

好呀我做完花王番去開

早晨！

日日打 打到佢喊